
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Enfin ,  l ' enjeu social est permanent : comment répondre aux nouvelles attentes et pratiques citadines ainsi qu ' aux questions lancinantes de l ' exclusion , ou cruciales comme le vieillissement de la population ?
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin ,  l ' enjeu social est permanent : comment répondre aux nouvelles attentes et pratiques citadines ainsi qu ' aux questions lancinantes de l ' exclusion , ou cruciales comme le vieillissement de la population ?
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Enfin ,  l ' enjeu social est permanent : comment répondre aux nouvelles attentes et pratiques citadines ainsi qu ' aux questions lancinantes de l ' exclusion , ou cruciales comme le vieillissement de la population ?
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Enfin ,  l ' enjeu social est permanent : comment répondre aux nouvelles attentes et pratiques citadines ainsi qu ' aux questions lancinantes de l ' exclusion , ou cruciales comme le vieillissement de la population ?
No features found.

